Amazon即日起降低免運費門檻

Amazon即日起降低免運費門檻

Walmart早前取消ShippingPass服務來跟Amazon搶客，任何顧客只要買滿美金35元就可享有最快2天免費運送服務。Amazon為回應Walmart的競爭，今天也把免運費門檻由美金49元，同樣降至35元。

以前的ShippingPass，客人需訂閱及付USD49年費，才可享任何消費都可以免運費。Amazon Prime也有類似訂閱服務，但收費每年USD99，不過同時可以擁有Prime Video, Amazon Music等服務。

在2月，Walmart已把ShippingPass服務取消，而之前客人需購物滿50元才免運費，現時客人買滿35元就可以，更吸引的是最快2天送到府上。Amazon有見及此，即日起免運費門檻由消費滿49元，與Walmart一樣，降低至35元。

其實，因為物流成本上漲，Amazon去年「加價」把門檻由35元增至49元。可是，客戶和銷售數字看來對Amazon更重要，蝕本也要留著他們。無論如何，這個網購競爭，對你我的荷包都有好處。

減價關人撚事咩
大把野唔送香港

用集運啦
買咗n次都係咁運嚟香港

免運費隔成十日先寄出

十日
未試過咁恐佈
但係兩三日實有
之後陸路運輸成5日

免運費但要打稅
不了

用緊buyandship
6號落單買嘢，琴日到香港

呢間野雖然貴過shipbao
但係好似負面消息係少啲
同埋已經用開佢地
美國倉每日都出庫

利申：非打手

要稅咩
一直買開都唔使

唔知係咪因為寄去免稅州份就唔使

啱啱搵到稅收州份

原來咁多州都要稅

shipbao 狗也不屌 慢撚到爆 試過美國倉等左成個月 係得個平字

未用過，本來澳洲有野想集運，b&s又冇澳洲倉
俾你講完更加唔想用
睇嚟真係廢撚得好緊要

早幾日先買左百幾蚊野, 集運

我b n s有50分 係咪可以直接減50蚊運費？

係呀
如果買2磅野已經免集運費

用開Buy&Ship貪平轉用Shipbao
中撚哂伏

BNS Invite link，幫幫手一齊減運費

amazon慢撚到仆街
5號落單 12號先發貨(shipment)
15號到先集運

等埋集運一個月先到香港
相比大陸既淘寶好有效率
即日發貨

bns整體都算好
都用咗10次以上
會推薦人用

但你要有心理準備d人好撚粗魯
試過出面寫明不可折嘅畫集佢同我L型紮埋一舊
幾多啪啪膠喺入面都冇用
所以我而家有書類同大件盒會分開買分開運
冇乜風險嘅嘢 or cheap嘢先搵佢

只怪啲人唔識野，亂咁嚟

仆街了，岩岩係AMAZON買左張顯卡，送去BNS集運倉，之後唔知做乜LOG IN唔到，RESET都唔得，似被BAN了

你做過啲乜嚟
問cs啦

開左post屌柒

屌那星amazon us凍結我ac